係河度挖出單眼石人，代表咩？🤔

係咪要買返包單眼佬涼茶清清熱

拿拿臨食返個月餅定驚先啦

仲可以買到月餅

石人一隻眼，挑動黃河天下反

你講咩

你知，我知，個單眼佬都知

屌到蝗蟲皮都反

單眼佬係油麻地廟街，得閒去問一問先

為民除蝗

你知 我知 單眼佬都知

挑動黃河天下反

挑下城門河好喇

唔使用劍嘅

用黑旋風就得了

_____ 夠晒威，_____得確好使。

邊條河？石人有幾大？有冇駕駛倉？有冇相睇吓？

仲有駕駛倉選項

話唔定係超古代遺物機㭜人嚟，所以問吓

turn A

使現今世界拯救蒼生

差部turn X

大膽，竟敢同正義嘅tune a 作對